有啲擔心Kpop台第一愛回家迷+anita飯昂XXXXXX會中傳銷騙局..

佢份人咸濕但好單純..

下==點算好呀咁

好中2清又暖心老鐵又搶口..

撲街成對奶貼落細龍生個頭到

你肯落搭洗面奶都有得你玩

傾家蕩產都要屌到條淫婦

咁都有奶=.=

吾系奶系乜=.=